881晴朗有匯豐目撃者拉住破壞者：我會「抆槍」

好多目撃者講

沈生拉佢背囊 扯甩佢防水𦋐
話見有伸縮警棍

話：我會抆槍！

另一個劉小姐話個仔見到佢哋去向警察

個個都覺得唔係示威者

Sorry係簡先生

好多目擊者打上去
快聽

推呀

個個都講得好清楚

快聽

有人話願意做證

pushhh!!!!

你班狗仲話民陣抹黑你

聽到都好激動

Push

PUSH

push

大家聽
一陣再有目撃者打上來

push 我係後期見到有個人係咁扯住佢個背囊

個裝修佬話 : 你地和理非遊行無用架 係現在先有機會裝修 我比你搜身啦 跟住就一枝箭走左

簡生話佢有上到鏡

就算今次係有狗做，但都唔好將捉鬼變常態
如果下次有真手足被捉，俾d 便衣狗一spot 到就玩完
前線手足被狗咬係會冇命架大佬

好被動我哋
要睇發生乜事

快聽

陳先生：
4:15左右⋯

唔讚成捉鬼 但係人都知喺呢啲timing裝修一定會停個遊行 我哋嘅勇武唔會咁做 捉鬼都要睇時機 啲曱甴用呢招一定遲早穿煲

881打上去啲中年和理非唔信

簡生係?

普通市民囉

袋住20枝汽油彈響身
比人當係狗唔通話
「我有20枝汽油彈響身」咩？
又或者直接現場開拖內鬥？
忍撚住唔出聲走人係唯一解決辦法

唔好冷氣軍師上身話手足會溝通
響捉鬼第一刻已經唔會有溝通

On9

其實知道裝修嗰啲係鬼又點
得個講字又唔係有證據
最好有片有相嗰啲

又多人打上去話係鬼做喎

要時間慢慢發酵

到時可能有片

推

之後話係鬼做冇問題。只要當時唔好捉鬼，手足冇比人捉就ok

推
咪撚捉鬼 累死手足

1.遊行可以「停」？叫左「停」係咪即場散水？遊行唔停係咪唔會放TG？唔好幻想啦

2.咩叫「你地既勇武」？原來勇武都有分「自己人」？咁邊啲勇武唔係自己人呀？你要割席請講明呀

唔好再捉鬼

唔洗捉鬼
真又好假又好，對外輿論就話係鬼搞破壞， 令政府誠信直插谷低

有大隻佬打上去

唔使捉鬼但唔應該否定有鬼, 亦都唔使出嚟認屎認屁!

感覺大部份都先入為主覺得係鬼做

有「自己人」
又有走向警察
警察又唔拉

依啲唔叫捉鬼
係個鬼突個頭出嚟

當場捉到真係POPO搞破壞
呢獲係可以屌到成個政府死

幫推 呢幾個證人都超有力 商台fb 遲d應該放番錄音出黎

推呀, 唔係鼓勵捉鬼
係俾多d 人知道多d 真相細節

推推

岩啊, 無理由1月1 大日子, 行得2個幾鐘比人搞破壞要斬
唔係鬼就奇啦ON9

同意啊, 隻所為鬼唔係走返 遊行人士, 走去POPO 話自己人???
咁大風險.. 又知可以100% 呃到POPO???

手足嘅答句「我係差佬死全家」咪得囉

所以依啲邊算捉鬼？

其實有人成個節目擺上網, 到時cut番果幾段廣傳就得!

笑到肚痛
完全冇扣到黑警血
扣自己人血

其實重點係，捉唔捉到鬼都好，劇本一早寫好：警甴根本就係扮下嘢比你哋遊行，然後借話有人搞破壞中止遊行。

留意佢哋Fb YouTube
佢哋興cut好放上去

廣傳

弱智

呢d野又唔係真
同對天發誓一樣咁on9

Pish 有人打上去講真話太好喇

個個都係目擊證人

up

上面有班友又想spin個討論去捉唔捉鬼

明明個post重點係現場群眾睇到有蒙面人破壞銀行後恐嚇遊行人士自己有槍並返回警察隊列啊

清醒

d鬼做呢d野無非想分化我地，如果我地唔捉鬼，就唔會分化，對家覺得無效就唔會再做

樓主置頂please

tui

捉鬼係唔好，令大家係現場好分神 影響行動

但係唔等於呢班狗派人做咩都要自己硬食，要知人地做緊咩
唔好成日唔捉鬼唔捉鬼就完，就唔洗理唔洗睇避呢D野去接受哂所有發生既事件。

割就一定唔會割，連放火燒藍絲都冇割，割呢D 裝修把撚咩
但係一定要知道對家做過咩，幫手推，國際戰線都需要料去推

有無人知裝修佬走向警甴堆之後有無下文？
如果最後真係離奇消失左，無被人拉....

有槍出聲唔叫捉鬼

已置

睇清楚個post 原由柏実開

咁多次大遊行 由其係民陣搞既
有邊次手足真係會大搞
就算有都勁少數會係遊行路線+咁張揚
當然 如果係手足就支持靜靜雞
係狗就砌撚到佢仆街

呢個真 捉1次就夠 佢就係特登做比你地睇想你地次次捉鬼，幫哂佢地手捉勇武。

大家記住 反捉鬼派點解幫警方講好話？

因為係警察劇本

希望有人有更實在既證據 e.g.片/相
然後等班狗開完記者會講完大話之後再放出黎

綠曱甴濫捕你係咪好嬲? 可以點做?

需要時間
大家要煲住件事咪又一日die down
之前已太多類似case

有冇錄音可以擺上來聽返?

鬼：唔好捉鬼

留意881 Fb YouTube

真 有槍就唔叫捉鬼啦
捉鬼係亂咁懷疑人地係唔係鬼
但真係鬼嘅話腰間係有槍

明明個post重點係現場群眾睇到有蒙面人破壞銀行後恐嚇遊行人士自己有槍並返回警察隊列啊

係

正解

有齊咁多表面證供

依家係警察蝦碌，

鬼乜柒

推!!!!!!! 咪捉鬼plz

文宣組唔該出圖，好多人有閲讀障礙

其實就係要迫到佢抆槍先證據確鑿，當刻佢如果曝露警員身份，就變成警員刑事毁壞

係呀鬼黎架 下次捉住黎打啦 咁多人都比佢走到既？

你想有傷亡？

狗：大家唔好捉鬼

就算係有槍嘅勇武我就唔信佢會話自己有槍啦

我唔明
唔係一早講左和理非主場咩？

唔理鬼唔鬼，無人捉鬼呀，總之而家有位入黑警，就唔可以放過，就係咁簡單

所以大家唔信咁早前排勇武會咁
加上警察蝦碌 突個龜頭出嚟

又否定手足做既野
燒hsbc呢D奶共合情合理

明明和理非同勇武早已經有默契，和理非遊行勇武就變和理非，所以我正式宣布以後民陣搞遊行喺遊行路線裝修修嘅人都係鬼

仲要咁早

牠們都唔好認

唔好再散播你呢d捉鬼言論啦
咩叫唔信勇武會咁早啫
你有證據見到邊d真係鬼咪影低佢囉
講咁多把撚咩

真係唔讚成捉鬼
擺到明跑返狗個邊既講返件事叫陳述事實
而家當然都係

但見到有少少可疑既（助聽器、裝修）就影低
甚至扯甩佢面罩真係過撚曬火

手足出左樣同預約被捕冇分別

真黑警對死全家好敏感，比人閙都跳線，自己要唔口窒講出嚟係冇可能

一開始就帶風向話要裝修匯豐，之後成套劇本好多人中計真係去裝修。

成件事就係匯豐一早話要移錢，票都出埋星火成個月唔攞 (到今時今日都無人再追問，幾千萬血汗錢無撚晒）到最後警察話黑錢要凍結。

其間就不停話 612 不是，音響基金守財奴，拎錢食息，捐星火好過。

好啦，原來星火重有成八千萬，我唔信星火係守財奴，我當佢洗咗兩倍一億六千萬，咁點解星火唔出聲話夠錢，你唔洗太多 Reserve 因為你個 Fund 從來無出律師費，全部去 612 Claim。

D 錢洗撚左邊到？成億你可以咁 Handle？係咪你已經被共產黨威脅唔咁做唔得？

好啦成個月匯豐可以點？講到明 AML 要做野你可以唔做？之後就開始帶風向話匯豐染紅，話一早已經上左大陸同共產黨合作聽指令。但係將所有野串埋，就會發現一切係一個局，等你反政府既人鬼打鬼互不信任連錢都無撚埋。最後所有抗爭者含撚，律師唔洗開飯唔洗租 Chamber 唔洗比人工？你鬥得幾多個月？

唔好再比人 spin 個焦點去捉鬼定唔捉鬼，裝修定唔裝修，去挑動和理非係咪同勇武有矛盾。呢單野，睇返置頂 reply, 仲有黑警放走所謂自己人。

係囉。上次八十萬人，前次百七萬人，和平到你唔信。證明其實勇武本身係知進退。
今次根本成個劇本出晒黎，打銀行，即時便衣制服，防暴衝入，有冇咁岩呀。咪繼續認頭唔信劇本囉。

成件事根本唔合理個個人都知道非常多便衣狗混入人群，真正勇武會咁愚蠢呢個時候喺狗總附近裝修？而且我留意班狗匯豐捉人手法非常溫和，唔似平時用棍行先

再者遊行路線四周街道多狗到傻。
裝修根本不宜張揚。
雖然唔想捉鬼，但你諗下其實係咪鬼都夠晒料開波。
1. 狗做，引手足裝修，便衣拉人，警民衝突，tg.
2. 手足做，防暴隔兩條街已經衝到黎，都係開波tg.

周圍有琴日咁多狗？
人地擺個布袋陣係比你睇架？一個街口一堆防暴。

出得嚟民陣真係純為人數，唔主動裝修應該係共識嚟

喬裝講句「自己人」，班黑警就一定會信唔質疑
點解我哋唔可以講句「我係差佬死全家」，就無條件咁信，跟住立即放行？
啲人係要捉鬼，當攞個平衡，佢肯講的話我寧願信錯都唔好搞到真手足

共你老母咩
你問左前線意見未？

只能講你太天真幾隻跳掣狗你就當30000隻都係咁

目擊者：習近平會比香港人真普選

大家開始落入左黑警所講果套方向 “暴徒扼殺左市民和平理性的遊行”, 口講唔割，但心中係有埋怨勇武行為（不論鬼唔鬼）

裝修冇問題。
但我諗道就唔係揀個防暴狗可以兩野就去到嘅銀行裝囉

共識邊到黎？帶風向來出黎？定做完問卷調查？

咁我諗係唔太清醒
決定取消從來係警方唔係手足/暴徒

你班傻閪同藍絲有咩分別 打上去講幾句就係證據？

現身說法都唔算，咁強姦果d都冇證據啦。
咪上法庭「有險可守」囉

咪捉鬼

文宣繼續推上國際

去捉鬼啦傻閪

Check cctv?

仲要有片影到佢 可信性都高

有藍絲現身說法話有天使 又係真事？

分析事件我諗唔係捉鬼。
大佬成班狗埋伏係果間HSBC入面，係咪劇本自己諗囉。

咁以後唔好講咩手足比人姦

Agger 衝立法會嗰班都似鬼
咁多人入左去都冇拉
分分鐘都係狗扮

佢地唔夠膽出黎話做某d行為既就係鬼/暴徒，唔係同路人
但又成日要埋怨嗰d行為
自己攞䈹水

見到我有講？

點解冇不反個時裝修，啲人見手足裝修會開遮、會鼓掌；而民陣遊行見到裝修會懷疑係鬼？你可以唔承認有共識，但818後真係有好多人係咁諗

其實次次裝修、私了，都比記者影哂成個過程但班狗唔即刻衝過黎拉架啦

Agger 71有不反班鬼走去裝修立法會 搞到冇得行

衝果個未必係鬼，但71班狗撤離立法會就肯定係劇本之一。
等你地走晒再入去。
以為班示威者會失民心，點知冇。

我分析事件姐 唔洗咁敏感

中計撚出現

裝修嗰個未必係鬼 但1.1班狗唔拉裝修佬就肯定係劇本之一
等你地班人捉完鬼再入去

等記者問下捉晤捉到囉

一句講哂，一月廿五如果有遊行集會，去唔去？

事實就係有冇咁岩有埋伏。
唔想拗因為冇結果。
信就信唔信都冇野，完。

你聽我講啦
肯定係劇本嚟
唉 你唔信我都冇計
仲話係同路人

勿忘811

係 好多鬼 一定要捉

正解，班差佬只要派一隊人入黎捉鬼，就全殲一班勇武

盲左？邊到有打你地嘅勇武⋯⋯

又唔係未試過有不反個陣裝修
不如調番轉問你，有不反同無不反個陣裝修既分別係咩？
同埋多人咁諗唔代表件事係正確。

冇不反嗰時唔洗顧慮佢會cut遊行囉，但啲人次次都話狗可以隨便腰斬遊行嘛。出得民陣真係純為人數咋

尋日叫人散反而畀班偽勇屌返轉頭

又唔係試過無啦啦cut
照你講既野，民陣既遊行係咪勇武就要休息啊？咁如果次次遊行都係民陣搞咁政府咪好開心囉，你班友行完一日又過到骨啦

開post 開到一pat 屎咁

民陣對上嗰次係128，中間邊有休息過？你唔可以否認好多人&外媒當民陣遊行係check point嚟wo
仲有，政府好鐘意民陣就唔會咁樣打壓，尋日擺明係針對和理非(工會&遊行人士)

可能我講得唔好
你認為班狗cut 遊行既原因係咩？如果係因為手足裝修搞到cut, 係咪即係民陣既遊行手足就唔好裝修，勇武休息？

係c不嬲民陣有不反嘅遊行都唔應該裝修,係和理非主場
如果咁勇武就要發誨氣威脅話以後唔出都我地都冇辦法
調返轉開花個陣如果我地係隔離唱今天我摺紙你地會點

民陣遊行今次係第一次有不反嘅情況下cut
你咁講即係否定咗百萬人遊行嘅威力
認為裝修幾間街鋪有用過成20%人口行出黎
咁不如以後運動齋裝修,大遊行唔好再搞
政府咁就最驚啦right?

dklm 黑警！

哈 屌到成個政府死，屌有用一早屌死左啦

即block咗條友 唔洗理

知道裝修嗰啲係鬼，唔打柒佢？

嗰陣時邊到有咁多喬裝臥底？
而且嗰時佢任你破壞
係因為覺得我哋會輸民意、輸區選

而家行商場，都過百個便衣

616點解震撼全球？
因為和平有序，團結，分紅海比救護車，睇到香港人高質素
因為人數夠高，證明民意係主流，證明政府唔聽民意
其實唔理政府點回應，唔理人數上政府驚唔驚
國際會關注民陣大遊行，係期望見到「高人數和平有序既民意彰顯」
而每次民意既彰顯都係輸出彈藥比國際輿論攻擊林鄭政府不民主
帶動國家人民關注，令國際統一戰線打中共

以上可以聽落好理想化同左膠，但大遊行可以做到既效果只有呢樣
為左和平有序同人數夠高，一切係「遊行期間」會引起衝突既行動都唔建議做，包括捉鬼同裝修。

好似我初初講遊行係為左國際支持
而今次中人壽同HSBC單野，唔發生都發生左
何不一致指責黑警，一來保護勇武係可以be water既聲譽
二來如果黑警做，可以令黑警知道一黃左係會國際上蝕章
當黑警話比人屈，未公道自在人心，再比大家睇到黑警係冇公信力囉

大家唔好再討論啦，訂立行動綱領，向前看啦屌！

啲狗就係想你捉鬼捉到有成功感
豬隊友又想害死手足

我夠可以打上去話佢有兩條jj on9

阿叻思維

警方臥底其實好黃

唔浪費做埋tweet 文宣
Retweet

1月2日報紙都值得keep!

反駁唔到就阿叻思維

匯豐被打爆玻璃嘅時候我同事喺隔離，我同事睇住個臥底狗走去防暴狗度冇畀人拉

[url]堅?[/url]

佢特登搵隻鬼出黎比你地捉
比你捉到覺得自己捉鬼好叻好成功
之後就鳩捉捉埋手足啦
屌你老母 用下腦啦 理撚得佢係咪狗咩
定係已經想割啦

估都

兩條戰線同時發生緊

又會人話你不如認有2條J㗎

我一直講，個個話連登唔係大台
但連登次次有些account爭住未FC就爭住認自己做
非常之矛盾
所以關鍵唔係捉唔捉鬼，關鍵係要FC先指控別人或承認責任

先支爆，後港獨，才係香港唯一出路

我估係便衣狗定真手足都應該好分到~~

便衣狗裝修我估會快~恨~準~, 又會不時左望右望,警覺性好高~

但係真手足會多幾分稚氣~ 亦會郁手前叫其他人讓開, 費事誤傷途人~~

所以現場佢地捉鬼更係有懷疑有把握先捉鬼啦.....(好似係)

萬事小心啦

基本上身邊可以全係鬼

True

咪就係 唔係唔俾裝 裝都要睇時機 見上星期和你shop都知班曱甴點落重兵 勇武不被捕永遠係first priority

一來咁好易有傷亡，二來結果只會係黑警屈你刑毁兼搶槍襲警，咪咁天真

1999
重組一下
沈生見到有人裝修就拉住裝修佬個背囊
見到佢有伸縮警棍

裝修佬就話：我會抆槍

之後裝修佬就行去警察堆入面

係其他國家唔會因為有破壞而中止遊行(防止人踏人)
防止事件發生唔係我地責任
人地幫埋你裝修 你仲想點...
班狗要屈9我地都唔係第一日既事
最唔想見到就係以後每個都捉鬼
捉錯左勇武係會死人

捉鬼行動根本就係幣大過利...

點都好，唔好再捉鬼
除非睇到拎埋支棍出黎打人

各位盡量提新加入既前線得閑上連登

個topic都1999

okay 憑你呢句就知你唔再是同路人 割曬勇武lo

利申cap撚左樓主抽獎張圖

中銀呢？

Agree

有Fb link錄音了

，

有冇片影到成個過程？？

真 我同事話守護孩子啲人係咁追問佢係咪狗，佢後尾走咗入防暴度